有冇人同我一樣乞食科2020 FG 做包裝工

文職：唔識打中文，其他軟件都冇認識

唯有去做包裝工

文職要咩軟件...

Excel

咩係包裝工

係倉入邊負責包裝，例如包裝食品

咩U grad?

人中之龍 亞洲頂級學府

我係包裝界嘅精英

做it support啦

本身讀咩科

包裝工50k

想知in嗰時係咪淨係話自己中六畢業就得

話大學畢業

in你嗰個呀姐唔會嚇一嚇咩..

BU,做緊外賣師

幾時畢業㗎

可能以為我係老闆個仔

今年

正面d諗，包裝都係一份正當職業，
搵唔到未做住先, 等個市好返d未再搵文職lo

文職要用嗰啲office 其實唔難學 中大畢業都唔肯學 邊個幫到你 搵個技能學下啦

正

乞食科？

讀咁多年書連中文都唔識打
會唔會呀

語音輸入